英文字典又多一個字啦 Trunalimunumaprzure

Diu本身想講乜

up乜7

係咪歧視我地老人痴呆手足

If you don’t understand this, you ain’t black